多難興邦：國家多災多難，反而能促使全國上下團結同心，奮發圖強，從而使國家興盛起來 ！！！

多難興邦：國家多災多難，反而能促使全國上下團結同心，奮發圖強，從而使國家興盛起來。

好野來架！！！